［終極撚狗］Bloomberg: 侵侵星期四想推2000億關稅，不過由於想根據公眾意見修改先推遲

Trump Wants $200 Billion in China Tariffs Despite Talks, Sources Say

President Donald Trump instructed aides on Thursday to proceed with tariffs on about $200 billion more in Chinese products despite his Treasury secretary’s attempt to restart talks with Beijing to resolve the trade war, according to four people familiar with the matter.

But announcement of the new round of tariffs has been delayed as the administration considers revisions based on concerns raised in public comments, the people said.

Trump met with his top trade advisers on Thursday to discuss the China tariffs, including Treasury Secretary Steven Mnuchin, Commerce Secretary Wilbur Ross and U.S. Trade Representative Robert Lighthizer, the people said. Mnuchin has led a recent overture to the Chinese to re-start trade talks.⋯⋯⋯

侵侵炒期個個月執過千點

都唔知信邊個好

話唔定一陣侵侵又話fake news

中國真係睇見都可憐
堂堂一個國家被人撚狗咁撚
人地一話邀請會談就搖哂尾咁say yes
兩日後人地話傾黎都晒氣

一定落實架啦，都唔差左一時，俾啲散户炒下波幅咪幾好

其實都幾好笑, 堂堂一個大國, 股票市場竟然係會俾外國勢力操控住

根本佢自己就係食波幅食得最爽嗰個

遠熊幫你日日賺